點解啲後生女咁唔自愛，要做雞

老母十月懷胎，咁撚辛苦湊大你
竟然走去做雞？

唔做雞邊有錢俾家用？

笑貧不笑娼

你又知佢老母唔係？

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

有得爽有錢收，點唔自愛。

邊度有後生女做雞？
樓主速速講出來 等我救佢哋出火坑

其實佢老母都係雞...

點解香港人生女要教佢做雞...
讀咁多書為左睇性病同落仔同睇市價.

開口埋口就笑貧不笑娼 dllm 而家係價值觀問題

你點知人地老母唔係做雞

好撚有問題 冇錢所以做雞
即係冇錢就笑9佢 做雞就唔笑
班中國人果然鐘意用番中國嘅理論

點解啲後生仔咁唔自愛，要做鴨

我係女人既話一早就做雞算
你老味日日返工做到五勞七傷冇哂時間人生仲要受氣就好撚自愛？

就係自愛先做雞

咩道理

都係一份職業姐

呢個價值觀觀實在太扭曲

唔做雞我點屌到學生妹呀

唔做雞邊有錢，唔洗買lv，化妝品咩

仲以為有圖

你唔做雞我邊有得屌呀

你都on9，有錢先可以錫自己
買衫買袋買鞋買iphone獎勵自己
買護膚品化妝品好好護理自己
再得閒去食個tea去個旅行享受人生
偶然有日遇到個富二代幫佢含下撚就可以更上一層樓
呢d先叫錫自己
你地班男人無塊西註定慢慢捱啦

高調做雞然後笑你班雞蟲死窮撚

冇佢地既存在，呢個世界會多好多林國偉林過雲等等既人